如果坐港航既a320飛機 咁係咪揀廉航好過？

貴成千

香港航空好似冇a320過喎

香港去鹿兒島 果個唔係咩？

其實有冇航空公司嘅A320/B737係有娛樂系統？

有次搭UO派左架HX嘅A320黎

KA有

KA A320淨係比你用電話ipad上佢個app

mh有

不過你驚唔驚導彈先

果架唔係HX既A320
係多年前已經俾左UO既
只係外面塗裝同坐位配置冇改
舊果批係得29行 174個位
而新果批A320姐係UO塗裝果啲就30行 180個位

有冇人答我 我係咪買廉航仲好過搭hx

屌 如果計哂所有嘢
唔係平好多 就撘架服務好少少喇

咁撚大個人。就自己諗下喇 仆街仔

利申 撘開國泰

國泰飛機餐好垃圾

去岡山米子鹿兒島宮崎果d唔係a320？

between
hx都係千幾蚊
點平一千

2200 wor

我同條女去 所以兩個加埋平1000

HX其實唔差

NH 320neo
QR都有
唔知KA堆 321neo會唔會裝
唔裝就真係

計埋行李加埋嘢食，廉價航空唔會平好多

係啦
行李來回都五舊幾
稅又五舊
就算零蚊機票都要一千起步
除非你唔洗行李既姐

國泰飛機餐都叫垃圾
真心想知巴打平時食開啲咩？
或者搭咩私人飛機

上次得個批

HX無A320？？

重要係連唔到